兌美金一問

銀行大約可以郁hkd100000， 匯豐銀行普通戶口一個

點樣兌美金會最抵

如果冇人教我就唯有十萬蚊提款再搵找換店

推

是鳩但啦最多咪差幾舊水

我都知係差幾舊水， 但係咪可以直接喺銀行分行搞， 唔想聽日拎住十萬蚊搵找換店

真係未試過唔好意思各位

唉

搵post又搵唔到咩方法

緊急！！！ 唔該搵人report呢個fb page 「點新聞」

HSBC家陣拎美金出黎都係拎得千五咋

搵定靚rate找換店，去鄰近銀行counter拎出嚟換

聽日會唔會遲咗啲 ?
你一日可以㩒幾多出黎 ?

有綜合理財咪ebank換完去銀行拎
冇就禁曬港紙出黎去找換店，睇清楚有冇假紙，舊版既唔好要

兌換店都未必即日換到

其實直接㩒港紙都得

我都想知
有無巴絲打熱心解答

之前試過買車可以一次過拎20萬現金出嚟， 不過要去分行

hsbc未必有現金比你
要早3日約
如果戶口已經係美金
拎多過3000us出黎要比手續費
我個d仲係戶口未拎出黎

最快係提港幣,搵找換店轉美金

直接喺銀行轉美金再提每日有quota的

就係冇 普通出糧戶口一個

轉晒落美元戶口再預約落去拎

咁去找換店啦⋯⋯不過聽日都應該無貨

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

我岩岩睇tt rate最優同最劣既rate

差距2200港元左右

兌換既野我都唔熟

幫你手推下

抵唔抵就見人見致。
我老婆有大貓美金戶口，每日攞現鈔限美金1500，超過收手續費，今日攞咗2700，即係多出1200，俾大貓𡁻咗美金6.75手續費。係唔抵，但為咗香港，是撚但。
普通戶口，我估先打去分行問，無人聽直踩落去排隊，直接講。無理由咁大間大貓無美金。
總行一定有。